聽日我決定全力撤出港股

連牛牛acc都 del埋
有得走好走

牛牛係咪唔買得美女啦

夜期無左五百點 有咩睇法

今晚我地唔會就咁算，集合啦香港人，晚上八點老地方等

Agger

買美股都唔用牛牛啦

家陣無五百點
後日無哂成副身家
你點睇？

全力撤退

但個apps係好用

睇就算
但一定走資

好彩暫時無貨

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

輸住都走
唔走無命

支持

而家先撤遲唔遲啲

好彩冇貨

買7500。

Ot到咁夜

我窮撚 個人走唔到

窮先要轉0收費